屌你地又八點又三點 想點呀

仲有呀想講黑警都唔撚割
我地憑咩撚野割手足呀
齊上齊落呀屌哂你地老母
支持前線做乜都唔割 香港人！反抗！

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

集中推一個啦屌 其他拉呀仆街

[10.8 行動共識公投］太子站追思會+18區遍地開花式文宣 好唔好

既然連仔唔整英文台,我地就自制英文台

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我見到1點3點6點8點都有

咪係囉 集中推一個